大家好 我係Ross 今日話題係值唔值得買SE2

因為瞓唔著所以開嚟睇諗住可以催眠下自己
點知睇到佢一様嘢拆開兩次講就好炆憎
屌佢問題簡直係好學唔學 學足佢老闆Apple咁玩劑牙膏
啲措詞懶係用得工整 但其實好撚窒下
完全聽唔明佢每句說話想表達啲咩
真係越諗就越唔明佢既觀看率咁低
都仲可以咁自豪地日日出片

樓豬係5毛

唔該曬你露埋樣喎五毛狗

大家好 我係Ross

Share去支那b站啦死港豬

笑撚死
樓主隻支蛆成個智障咁自言自語重覆講同一句野

開始有啲可憐佢